DC Comics討論 新書DC Nation #0網上免費任睇

今個禮拜DC出左本新書 叫做DC Nation
第零期#0特別篇 收錄左三個故仔
三個都係黎緊呢個月DC故事既序幕 （包括Batman Catwoman婚禮）
雖然呢本野話就話要美金0.25 但係官網其實有電子版任睇

而下期第一期#1開始呢本書更會變成一本漫畫雜誌
有作家訪問 畫家手稿 漫畫消息 Dan Didio廢話等資訊

睇完之後又真係幾吸引下 搞到我都心血來潮明知冇人理都開post

至於今期內容如何 呢篇review可以參考下
In terms of getting me excited for the stories, the Batman and No Justice succeeded markedly more than Man of Steel, and that continues to worry me about the potential future of Brian Michael Bendis’ Superman and Action Comics.

Finally....

下期DC Nation #1 6/6出版
官網有冇任睇暫時未知
不過本實體書就係免費

Omega Titans冇乜特色

Tom king終於寫返個正常joker

多謝情報

睇多D書

今個禮拜可以留意既新書例如有
Batman white knight #8
終於到結局

Justice league: no justice #1
緊接(?)nation #0個序

Scott Snyder話metal果張大家都覺得有幫助所以今次又整一張

White knight ok嘛？若果ok等合訂本

WW #46 preview
又講返cheetah
同dark god有幾夾

一般 開頭比較悶 中段開始好左
不過畫就確係靚 為畫買都ok

我會等佢出哂先

Tom king既joker真係正常返 似乎

no thanks

今日新書已出

6月justice league新logo

Batman white knight八期已完
整體一般 畫靚 可惜故事說服力弱

Bendis is

out of the top ten

條友好似之前響Marvel Comic？

Yes, 大支嘢, 行內人脈好廣

我記得佢走咗之後，Marvel fan 拍哂手，原來真係咁唔惦

BENDIS IS

悲報 2.99美金一本正式玩完

The Legion of Doom is coming to the DC Universe, and the cover for Justice League #5 debuts the new incarnation of the classic supervillain team in all their glory.

There is also a team of brawlers in Team Entropy, which includes Batman, Lobo, Lex Luthor, Deathstroke and Beast Boy. All five of these characters possess some form of self-destructive tendencies, making them the perfect teammates.

suicide squad

果然會換返呢個logo接doomsday clock

巴打有冇metal果張

其實個epilogue 係咩意思

乜rebirth完hall of justice 仲未起咩

Epilogue係預告完左metal之後會發生既事 我覺得重好睇過成個metal

至於hall of justice 其實n52都出現過
不過continuity既野DC係亂 就睇下之後點講
應該到justice league #1就會出現

同埋rebirth完就應該未完 問geoff johns

佢出完本DOOMSDAY CLOCK先算啦

#6又話變返7月

今個禮拜

Aquaman #36 3.99
Batman #47 2.99
Batman Ghosts TP 19.99
Batman Sins Of The Father #4 (Of 6) 2.99
Batwoman #15 3.99
Bombshells United #18 2.99
Brave & The Bold Batman & Wonder Woman #4 (Of 6) 3.99
Cave Carson Has An Interstellar Eye #3 3.99
Damage #5 2.99
Dark Days The Road To Metal HC 29.99
Future Quest Presents #10 3.99
Green Lanterns #47 2.99
Harley Loves Joker #2 (Of 2) 3.99
Injustice 2 #26 2.99
Justice League No Justice #2 (Of 4) 3.99
New Challengers #1 (Of 6) 2.99
Superman Reborn TP Rebirth 16.99
Superman Special #1 4.99
Titans Total Chaos TP 29.99
Wild Storm #13 3.99

今個禮拜書到
跟Batman #47應該會有Batman/catwoman婚禮邀請卡
俾錢時記得問下

Harley loves joker#1-2
兩期完故事
接住之前harley quinn主刊#17-25既back-up故事
Back-up故事講Harley出錯搞到joker要炸爆個舊巢
後來harley搵到人起新巢 點知就爭人三百萬
同時Gotham出現左一個新賊grison不停截joker想搶既目標

#1-2交代grison原來係harley舊同學 佢將偷返黎既野俾返晒joker成功得寵
不過joker其實係計劃最後要搞掂grison
而harley到最後都係找唔到尾數 新巢又俾人炸爆埋

充滿BTAS味道既故事 可以當係一個弱化版mad love咁睇
Paul dini除左幫harley加左個新宿敵外重交代左果兩隻鬣狗點黎
Harley內心對答好正 同joker亦係一慣btas相處方式
之後應該都會連埋back-up出合訂 鍾意dcau/btas既買得過

上次反應好好 特別係batman果本 重要再版
我自己就幾鍾意ww果本 好難得再寫circe
今次期待cat/阿寶翠兒

每本封面都係batman#1

Justice League #1 Mark Brooks Convention Variant Covers

畫返舊衫我就喜歡

有啲似電影造型？

直頭一樣 好多人都認為電影suit=rebirth suit
所以我就麻麻 背景果d舊衫正好多

不過舊衫有人認為老土，我都鍾意舊造型

我覺得裙甲都好老土
Jim lee畫果套Odyssey就唔老土喇
黑長緊身褲 不過d人都係唔鍾意